Les données proviennent d'une extraction de la base de données de l'équipe. Il vous est demandé de **ne pas les publier ni les stocker** sur un cloud ou tout autre hébergement. La raison est que pour leur utilisation, nous (mon équipe), préferons que les utilisateurs nous contactent.

**Répertoire à laisser vide sur gitlab** mais qui localement devrait contenir les fichiers CSV de départ (récupérés sur https://silico.biotoul.fr/enseignement/m1/datamining/projet/data/):

- Assembly.tsv.gz
- Chromosome.tsv.gz
- Conserved_Domain.tsv.gz
- Functional_Domain.tsv.gz
- Gene.tsv.gz
- Orthology.tsv.gz
- Protein.tsv.gz
- Strain.tsv.gz
- Taxonomy.tsv.gz

